[民謠jj]有冇人有聽房東的貓？

vocal把聲好正
同埋佢地d歌詞寫得好靚
有冇巴絲打都有聽

有聽過 把女聲好正

有聽開但一直唔知係大陸定台灣

大陸架

成日聽 想問邊個音樂串流 有佢地啲歌
次次都係聽YouTube

鐘意短嘆同美好事物

故事被具象成不愉快的夜晚

正

我用Street voice聽
有手機app

我都鐘意舊歌多啲
往往

估唔到呢度有人講
識佢地係聽咗佢地翻唱班馬班馬

估唔到咁多人鍾意聽
往往
不知歸期的故人
都超好聽

宋冬野

Push

不知歸期的故人

第一次聽係比個封面呃左入去

不知歸期的故人

謝春花

好多同好s

班馬班馬